數碼暴龍01主題曲- 自動勝利

光復香港 時代革命 [數碼暴龍01主題曲- 自動勝利 配 自家MV]

前線小朋友自己剪㗎，代傳。
佢地只係一班睇數碼暴龍大嘅小朋友

自動勝利 Let's Fight
主唱: 鄭伊健 作曲:千綿偉力 編曲: 填詞:陳心遙

越搏鬥戰意便高企

自信碰跌了又再起

堅決相信 為戰友 我定必勝利

越探索世界越優美

讓我奮鬥到廿六世紀

堅決相信 為了愛 我定必勝利

來全情Go…Go…Go…Go…Go

只要出手氣勢勁到飛起

來全情Go…Go…Go…Go…Go

大力捍衛理想 自動會 部署準備

遇怪魔 我即刻變大個

遇見高手痛快得多

一激起我就有火 盡快盡快辨勝負

亦不必想再拖 最好的必須再練過

逐個反擊 對方一個二個 我但求全擊破

Oh Let's Fight

越搏鬥戰意便高企

自信碰跌了又再起

堅決相信 為戰友 我定必勝利

越探索世界越優美

讓我奮鬥到廿六世紀

堅決相信 為了愛 我定必勝利

來全情Go…Go…Go…Go…Go

只要出手氣勢勁到飛起

來全情Go…Go…Go…Go…Go

大力捍衛理想 自動會 部署準備

遇怪魔 我即刻變大個

遇見高手痛快得多

一激起我就有火 盡快盡快辨勝負

亦不必想再拖 最好的必須再練過

逐個反擊 對方一個二個 我但求全擊破

Oh Let's Fight

遇怪魔 我即刻變大個

遇見高手痛快得多

一激起我就有火 盡快盡快辨勝負

亦不必想再拖 最好的必須再練過

逐個反擊 對方一個二個 我但求全擊破

Oh Let's Fight

推

每次睇條片都好熱血